[雲加又中] 雲格︰2億鎊身價球員好快出現

2016年8月13日 上午06:07:14
眼見保羅普巴天價回歸曼聯，阿仙奴領隊雲格預期，2億英鎊轉會費的交易很快便出現，但他相信阿仙奴在這個金錢世界的球壇仍然具競爭力。

向來慳檢的兵工廠，今季暫時只有以3400萬英鎊買入瑞士中場格列沙加的貴價收購，但與普巴8930萬鎊的身價相比實在差天共地，雲格說︰「很快便有1.5億或2億鎊轉會費的交易出現，雖然我早已說過這需耍制止，但當金錢不斷湧入時情況便是這樣。有趣的是當不少本土企業苦苦經營時，一些國際品牌像facebook、Google和足球等便有無窮無盡的收入。」

不過雲格重申，他仍然相信金錢不一定是錦標保證︰「曼聯與皇馬是全球最有錢球會，財力上沒有其他球隊可與他們比拼，但在球場上卻沒有分別，金錢競逐不一定反映在聯賽榜上，李斯特城便是一個好例子。」()

金錢競逐不一定反映在聯賽榜上，李斯特城便是一個好例子。

Cloud add

雲加

又然

永續

1.98億咋。。。

經濟學鼻祖

迷雲又然

教受

經濟學博士

老師又中

神之雲加

反雲根本係弱智

雲加根本係未來人

丁出血

估中呢d野對阿仙奴成績有咩幫助

成班吹奏啲咩，都未中

抵辯論果班迷雲黨全贏

教授又中！

好似d廢青成日話d樓貴咁
你又冇錢買 關你西事咩

Cloud add